大家覺得一個好嘅男/女朋友應該有咩特質？

如題
集思廣益拯救下連登嘅咁多位毒撚同絲打
利申：其中一位毒撚

唔係毒撚

乜毒撚真係唔可以搵到另一半咩

沒有拍拖，沒有傷害

男：有錢
女：都係有錢

可以 不過唔係好既伴侶

黃
淺黃都唔緊要，一撚定唔可以藍
中立唔preferred

願聞其詳

答案正確

唔講粗口

難啲喎，男朋友定女朋友？

互相尊重 聆聽對方 唔好咁易發脾氣

有目標 唔係得個講 過程慢唔緊要 最緊要係真係見到你一步一步咁去實踐

死都唔食藍店

學歷唔緊要 良知先係

唔好咁自私 一味要人付出

善良

36D

A0

肯溝通
肯give and take

專一善良都夠啦屌，呢個世代專一真係好難

同意
辛苦你啦

慘被DQ

溝通冇問題，認真聽/回應對方講嘅嘢

sor 9